lihkg首個(?)歐美卡通討論區上線啦

我既入坑作係super jail
當初做緊廢青個時比呢套野既瘋狂吸引

之後睇哂成套Metalocalypse
的確係masterpiece

跟住d坑我就亂開
深刻既係 gravity fall 好想有個mable咁既家姐/妹

仲有終極大佬Mr. pickles
真係頂唔順 睇左三集已經係極限

而家由頭追緊steven universe
好有趣

屌 未打完就禁左開post

追哂Mr. Pickles

我真係覺得呢套野太痴線

而家由頭追緊steven universe
好有趣
唔知點解就好期待connie出場
比起 adventure time等覺得steven universe個開頭無咁難頂先

adventure time我仲未的起心由頭捱

最後 我想講我等佢等得好苦

真係好撚正呀

講多d歐美卡通
每一兩集一個故事咁
普遍感覺比較輕鬆

主線故事推進就得閑放一兩集咁出黎比你估下發咩事

而我就會好簡單咁分做兩類
成人向 非成人向
成人向係成日死人 血腥 暴力 劇情可以好fuck up

非成人向就血都唔多不過都會好有想像力
比小朋友睇就一定係和諧d

好鍾意mr pickles
Bojack horseman都好睇
adventure time係有d拖不過忍唔住追曬

Adventure time

Metalocalypse好撚好睇
D歌又正
點解唔繼續出
好鍾意傻仔Toki

早排睇過下好似講係adult swim仆街唔比出...

好記得潛水艇短褲孖辮踩roller個場...

mr pickles
gooooooooood dog
people's best friend
diiiiiiiiiiiiiiie

好熱門

點解冇提紫悅嘅?

pony 呢套野好神奇
勁多鬼佬鍾意

我唔敢成屋都有人都睇pony

好感動有得人討論歐美動畫，我好鍾意睇歐美動畫架

不過我都唔鍾意睇啲成人向

My little pony 幾好睇

劇情好睇但要畀啲耐性

本身高登都係一年見兩三個post

高登都有人討論咩 但只係見過一次講mr.pickles

最近有冇D血腥卡通
例：超級監獄

最近有套星蝶公主都唔錯

finn同jake睇左十幾集兩個都正面
steven universe主角群都有唔同人反應都有分別
起碼pearl都會做老母角色 大驚小怪

迪士尼只係睇過gravity fall

metalpocalypse
rick and morty 不過d血未必係紅色

rick and morty我係力推 等s3我等得好苦

sor睇唔到最近兩隻字
我都只係識d大路野

你可以等下adult swim遲d出samurai jack season 5

細個係cartoon network播緊都一定會睇
武士卡通出係adult swim 有咩可能唔血腥

小分開個post都係想拋磚引玉
以我既認識同睇既量係好難完美解答所有問題
我既認知都係黎自好色龍
希望各路歐美卡通同好出下手

我都想知有咩地方可以跟緊D歐美卡通新聞
英文都可以明白一半左右既

有無人有印象有套bee and puppycat
得個十集 但我好鍾意隻puppycat

我真心覺得紫悅嘅毒性好唔簡單
佢集集都抽水 真正做到"在地同行 跳躍飛騰"

po主有冇睇ladybug?

未聽過
我知既歐美卡通好窄
我好希望多D人係度推介討論下唔同卡通

btw一個廿兜既男人真係有D難係屋企睇太女性化既卡通

po主有冇睇RWBY㗎?

好色龍好少翻迪士尼頻道既動畫好多時都要自己搵漢化

無... 睇左兩集未有計畫追住 佢個日式同2.5D唔太喜歡
希望可以有人黎同你傾

真係唔好意思
引左好多唔同口味既人入黎
但得我一個難以一一同你地吹水

mr pickles

衰仔樂園都幾好睇

我見佢而家都好似翻得好少動畫 我見都係at同regular show

呢個唔洗講啦 simpson family呀 family guy呀呢D超級長命系列人氣高到可以自己開一個post講

btw 唔多睇衰仔樂園都好想玩佢隻新rpg
the fractured but whole 呢個名真係抵死到痴線

呢套終極重口野真係高人氣到

依家CN出既動畫都冇以前咁多

係，估唔到身邊冇睇開歐美動畫既人都會睇

F is for family
有bill burr配音所以先會睇

我剩係有睇family guy

喂呢套野你唔講我都唔知
睇左trailer我幾有興趣睇 唔知有無中字睇

我諗bill burr呢條毒舌佬應該會自己爆肚/有份寫line

你係由頭睇哂???
呢D知名大長篇好難入手 同好多gag唔係美國佬好似唔多易明

英國電視random播
睇睇下睇咗大半

最新個season有集講Taylor swift笑死

每次stereotype都好好笑
有一集講英國人入侵quahog
有一集講成家人去咗Asiantown

反而同一個production嘅American Dad就麻麻地

想睇Simpson 有無英文字幕線上睇？

Adventure time同小馬完，希望2017快啲播

英文字幕呢D source應該會好多架喎
一陣幫你睇下

adventure time唔係播左last season啦咩?

Bill Burr係其中一個creators

啱啱開始中意south park 因為夠晒無聊on9 而家講政治野返而覺徥好悶唔好睇

Family guy 就貫徹始終一路都係咁on9, 個人覺得新seasons 仲好睇過舊

係? 仲諗住追埋因為好中意family guy

有人開啦
入宅係Rick and morty
之後睇Simpson
而家睇緊South Park
South park好鬼好睇

點會啊
啲伏線都未完
最後一集停個位根本就係會有下一季

我都好鐘意family guy
每次睇會一齊唱主題曲

睇過幾集覺得同family guy好似
但啲角色無Peter佢地成家咁過癮
同埋覺得American dad啲野核突啲
尤其嗰隻唔似八爪魚唔似墨魚嘅野

好想知你地點入手呢D咁多集數既系列

rick and morty s3我等得好苦呀...

Mr pickles真係好正

我講線上 我搵咗好多都無字幕
唔該你先

我真係要數下Mr. pickles有幾多人入黎提佢

happy tree friends 都好正

嗰陣一次過追晒4季 仲比流料fake左話會出第5季
等我白開心左幾日
Toki同Skwisgaar兩條on9仔d互動真係好好笑

Btw巴打有冇睇過Ugly American 都幾好睇 反映現實嘅無奈
另外仲有套Archer 都係搞笑野黎(好似都冇乜邊套美國卡通唔好笑 )

South Park
Bojack horseman
Rick and morty

Mr prickles睇左兩集唔想自己咁重口味無睇落去
Simpsons嫌太歡樂
睇下你地介紹果d先

rick and morty s1 - bilibili中字

rick and morty s2 - bilibili中字

gravity falls 全集 - bilibili中字

好色龍 唔多講啦 好多有齊有唔齊自己睇啦

steven universe 全集 - 上面category自己揀season

呢個blog都係搵steven universe先搵到 其他佢翻既我都無聽過 大家可以留意下

諗起仲有咩網我再補

你地睇既都好大人向 反而我睇既嘅係
adventure time
my little pony
Star vs. the Forces of Evil
Gravity Falls
Steven Universe
Elena of Avalor
等等依啲低年齡啲既野

正
我覺得好睇又歡樂呀呢D
我係好撚驚睇任何慘野 睇劇/日本動畫都會因為慘位停左同卻步
無論瘋狂既成人向同低年齡層既歐美卡通都唔會慘得去邊咁

睇緊steven universe s1 好正
好鍾意connie preal好似越睇越神經質咁

mr pickle為左睇linda 最佳女配角
rick & morty其實淺淺咁不斷探討存在主義. 用科學黎包裝得幾好睇
gravity fall賣溫馨. 唔想追
south park d 政治話題睇到有d悶. 始終同自己唔太貼身

其實當佢普通卡通咁睇係會好搞笑卡通既血腥根本就唔真實

我無諗過咁既角度睇rick and morty 你一講就諗起搞到自己dimension世界末日個集
gravity falls輕鬆睇會幾開心 D奇怪野幾過癮

btw gravity fall同rick and morty個制作人係friend黎

一晚睇左成廿幾集steven universe...
成功煲完s1

解釋哂Garnet一直以黎既性格
太好啦 無落錯坑
我可以安心訓

中學上堂就係睇happy tree friends架啦
由此煉成重口味成人向卡通

最近好鍾意we bare bears
白熊真係好得意

話時話呢套我都有興趣睇喎!

但係真係唔夠時間睇...

Youtube有 10分鐘一集左右
通常都係食飯個時睇

BoJack
Rick and Morty
Gravity Falls
近年三大神作
BoJack每個Season越做越有
GF兩季水準之高更加不在話下
但其實我覺得RM S1比S2好睇

Adventure Time我睇到S6停左
CN啲垃圾播放時間加上D線太長太亂好難追

SU同Star vs the forces of evil一直都想開

另外仲有睇：
Bee and Puppycat (垃圾無得睇新一集 ）
We Bare Bears
Avatar
同埋我最愛既Daria

Mr.Pickles我覺得好難睇
Superjail都唔岩我口味

gravity falls係賣解謎囉
癲到班fans現實都走去玩treasure hunt

AT will end at Season 8.

AT等到頸都長

以前開始睇嘅歐美動畫係海綿寶寶等Nickelodeon作品
Disney嗰啲都有睇 不過CN作品就冇乜點睇

we bare bears都好好睇
最近cn都出左好多8至10分鐘一集既小品動畫

係，到第8季就會完，到時都唔知有乜野動畫可以取代到AT

好感動
lihkg既動漫台係多元化唔似高登動漫台咁一直都只係講日本動畫見唔到歐美動畫既蹤影

直接睇最新果季
睇得多 知道d人物關係就冇問題
二套都係由最新果季睇得最舊

其實AT個重要性係同regular show revive左當時低沈既CN
而且帶起咩年齡都可以睇歐美動畫呢個trend
但其實近幾年AT已經無早期咁popular
大部分人都轉曬重心去睇GF / SU / R&M 等等

真正需要擔心既係CN
隨住Regular Show完結，AT就完，SU、Gumball都有計劃最多做多1-3個seasons
CN再無咩Original野擔到大旗
well，TTG囉 不過口碑垃圾係人都知
PPG reboot走TTG style比人屌到化
好多人講緊CN再咁落去只會步Nick記後塵
淨係識食spongebob老本

Adventure time

South park

Simpsons

叫人睇歐美動畫 正常情況下用迪士尼/時代華納嘅作品推人落坑
不過睇咗咁多集紫悅 用佢推人落坑效果會意想不到

Mr.pickle明明就好正
睇阿爺比佢撚狗咁撚笑死
Btw先第三集未見識到linda先係真大佬

不過MY LITTLE PONY 需要一定既恥力
但AT 好岩青少年入門，而Mr.pickle就好岩大人入門

介紹幾個歐美卡通YouTube Channel比大家：

Lewtoons
PhantomStrider
Pieguyrulz
RebelTaxi
TheMysteriousMrEnter
呢幾個主要做review，新舊番都做

最近sabersparks講CN, Nick同Disney既What's Ruining系列都幾好睇

ChannelFederator (呢個唔介紹啦 ）
thenextbigthing
vailskibum94
呢幾個主要做Cartoon facts, fan theories

無睇開mlp，但想問下紫悅個名點黎

2017年CN好似會重啟Samurai Jack

Adult Swim黎 放toonami時段
雖然兩個台technically係同一件事
但走向極度唔同

孩之寳中譯

有冇marvel撚有睇過Earth's Mightiest Heroes先

紫悅係版權持有者(Hxsbrx)嘅官方譯名

淨係睇過DC既動畫

same
而家等緊young justice

我覺得歐美卡通同日本動畫唔同既係歐美卡通都係用日常做主
1個season10-30集4分3都係日常黎 唔同位滲D世界觀落去 滲D主線相關既野落去 等到季尾/下季先比到比個big picture你
呢個做法睇既人相對輕鬆亦唔會比佢咁快完(你可以話係拖)
又有問題係可能同類既 大家既日常野會有D重覆

不過我又未睇厭歐美卡通 每一套都有唔同貨交 咪繼續睇落去囉

只係我睇過幾套黎9up
有咩啱錯都黎討論下

我發現左D野......

bee and puppycat仲有出架?!

just released a new episode, but need to paid and region restricted

無啦 唯有等

fun fact
metalpocalypse 入面所有演奏樂器既畫面都係跟真實畫出黎

有冇人睇返ben10

South park

有冇人睇過chowder
工作需要而睇過幾集
幾無聊又幾好笑
不過俾cn cut左嚕

竟然係咁

ban10又復刻
睇到Ben 10 Alien Force冇睇

其實我都睇得唔多
依到好多套都唔明

細個睇過幾集winx club
細路女真係會好羨慕佢地
最近翻睇返冇耐睇左6季
無啦啦變左3D唔知做乜鳩
愈黎愈包含啲環境議題都幾正
但係唔好睇

不過呢套野真係小妹妹同絲打先有興趣
我應該都唔會搵到同好

細個覺得好睇

呢度應該唔少絲打 根據佢地D口味

Rick and morty同存在主義
果時睇完條片即刻重睇

依家都覺好睇 限頭幾季
後面唔知做乜柒了
有法力既仙子 曉飛
一大班朋友 又有相親相愛既男朋友
又有小精靈小精靈動物
仲有次次比自己打敗既壞人得閒出黎比我同朋友撚下
係每個女仔細個既夢想

我都想睇一次
we are all Jerry

wisecrack

但起碼jerry開心

gravity falls 神作不解釋
2年前追 真係好撚正
不過冇一個fd推到坑

有咩正得過睇gravity falls搵謎題解mystery

既然你講到Winx Club
唔爭在講埋Code Lyoko哩

推

終於追到steven universe live
家下cartoon network既節目都講d咁沉重既野架
我睇個時仲係3個白痴比cool kid bully
3個幼稚園生無憂救下世界
又或者睇下一隻撞鬼既狗咋喎

steven唔救世可以學佢老豆搞音樂
仲有 steven不如直接同Connie結婚吧啦

Gravity Falls

會唔會好似samurai jack咁好多年後比adult swim做呢
睇落真係無任何意思開s3

Disney過Time Warner難少少
但Alex一直有放風話將來佢想延續就一定會延續
不過暫時佢想講既故事就係咁多先

我成日仍住gravity fall係cn
睇到Alex話佢自己都有個孖家姐
就覺得個故事係寫緊自己細個咁當然except科幻野啦

根本就係
Alex一直都話佢家姐Ariel = Mabel

有個咁既家姐童年一定好開心

有無人睇開快樂氰化物（Cyanide & Happiness)？係YouTube 有得睇 ，可以先睇season入左口先再睇短篇，痴線程度比得上happy trees friend同mr pickles 有得揮

Cyanide & Happiness既內容比happy tree friends多啦
本身好似係漫畫黎 睇下佢地fb 做到好大出埋board game

有冇人對evil morty 有見解

ultimate Spider-Man都好正，Coulson做校長勁on9
動畫系列有時會互相crossover下好正，連gotg班蛋散甚至deadpool都會亂入

之前無聊試下睇Gravity falls點知覺得勁好睇
tumblr勁多人推介Steven universe

個人覺得ultimate spider-man太刻意
emh玩伏線真心好神
好睇過AA好多

我好想知呢條伏線會唔會係S3開返

屌!

而家唔開post幾時開呀!
同問有無人知有無咩人咩組會負責中文字幕呀?!

入黎諗住問知唔知邊到有粵配既華納動畫睇
我都係返出去

我覺得兩套都好正
gravity falls古怪野多好多
反而steven universe比我想像中少左D magic野特別係後期